inty特別直播:狂妄的中國共產黨竟然在美國洛杉磯升中共血旗。

inty係維族抗共youtuber.

即推

五毛：美國要挺不住了 向我們示弱了